點解咁多人都唔care格式?

一共用google doc就見到好多人格式亂到仆街
中文唔識隔兩個格
英文標點符號亂嚟 大細楷又亂鳩咁打
經常見到冇左空白鍵
甚至見過"xxxx ,"咁樣
有條理啲打番"Xxxx, "唔得嘅?
係咪唔撚識打完標點符號再空白鍵呀?

利申
次次做project見到都會睇唔順眼改番好佢
試過執格式都執咗我幾粒鐘

下次分工你揀做執格式囉

想份project整整齊齊
望落都印象好啲啦

真係執到懷疑自己有強迫症

你要習慣出到黎工作一樣....
一個ppt 內 的master slide 有十幾款....

格式都錯真係好廢，typo mistake 出來做野會比屌上天花板

因為typo 直接反映一個人對呢件事既態度，typo 都錯晒，內文都可以唔洗睇。

話說Cambridge 入學申請，寫到明：有任何typo會直接reject

樓主咩學校

唔關咩學校事喎 格式咁基本都錯真係

我喺hku未part過人會咁離譜

grp proj幫手執格式
明明好撚緊要
但就會比人覺得冇做野/唔太當係一回事

出嚟做嘢都係啦，大把人打錯字都覺得冇嘢唔需要改，中英文都係咁差

你好彩遇著好gpmate

格式同錯別字一樣
在意既人一眼就睇出有咩問題
但更多既人唔知、唔理、唔覺係問題

係
當然唔係叫有條友只係執格式咁on9啦
大家都有責任㗎嘛
一開始打好格式到最後proofread都方便咗啦
咁都懶真係冇野好講

中文兩格空白真係已經無見過人做
自己都唔會做
只係中小學作文做過

就如而家無人用專名號、書名號一樣

站在格式立場你可能無錯，但唔切合時宜咁解

啱

Btw 你想噉format中文應該係較indent唔係用spacebar/tab，亦都唔好濫用enter要識spacing

真係咁緊張個格式就直接轉用LaTeX啦

其實樓主D同事個個都知樓主好CARE格式,, 因為咁, D同事更加唔需要去CARE

有 成日較把間尺
仲會執著到㩒埋 兩端對齊

即download試下先

你終於想通了？要和時間接軌了？
而我的計畫就是這樣！
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港格式大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，?務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司權力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

交之前 執一執咪得囉 通常都係我執